★有冇人打算今年全年都唔飛髮/剪髪/hair cut ?

高危玩意

有

覺得仲危險過邊爐

lm

自己剪

上年八月開始到依家都未剪
頂唔順個陰成日吉到隻眼 開始用頭cool

留長一次過去電

自己買個剷，剷青

其實剪頭髮點解會高危？

緊密接觸

又可以留長髮

頭髮幼就都可以
我粗硬帶彎
唔定期剪唔得

貼面距離少於10cm

好想剪但唔敢剪

入冊/疫情完結先俾人剪

我係搵貼紙黐住個口罩去剪

三個月未剪 .老母又唔肯幫我

髮型師有戴口罩既其實應該問題不大. 反而我覺得洗頭果時危險d, 如果有唔同客同時洗緊既話

電完頭髮，慢慢留長